20200101 請admin del post

我可能傳錯fake news

順便可以del埋2019年6月之前所有post?

幾千人現場睇住